自己的香港，自己救！

這些年輕人就是不相信強權可以在G20將香港的訴求滅聲。他們的行為及對香港價值的執著追求與維護，讓林鄭特區政府完全無臉見700萬港人。一個現代文明的香港，超過300萬人次的抗議，盡然得不到政府的正面回應，從任何角度來看，都不是一個文明的政府，只可歸入極權一類。

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！